有冇人有同外國人chat既經驗

呢排同個俄妹chat,但好似冇咩野傾咁，點先可以多d話題

冇人試過？

I go to school by bus

talk

酒吧門口

女人 金頭髮

世界盃

佢撐荷蘭

之後場荷蘭對西班牙 打交咁款

即刻比佢？喎大佬

睇錯外星人

有機會我都想試下